{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017365",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "호시마츠라멘 첨단 시리단길점"
    },
    "text": "光州広域市光山区イムバンウル大路826番キル19-20地下1階s113、s114号星松ラーメンのすべてのラーメンスープは100%豚骨と鶏骨で作られています。 これはコテリ級の最上級スープで、化学添加物はまったく使用していません。 星松ラーメンは、和風の生麺ラーメンの美味しい店で、呼ぼうずし方式を使います。 呼気母都市方式は日本の福岡久留米地方の方式で、出汁を3つの窯で循環させます。 この方式は出汁の濃度を一定に保つために使用され、出汁に新しい出汁を加えて風味とコクを高めます。 星松ラーメンは開店日から休まず煮出した出汁を基本に使用し、職人技で新しい出汁を少しずつ合わせながら作ります。 これは伝統的なやり方で、韓国ではあまり使われていませんが、時間が経つにつれてより深くなり、豊かな味が出せるスープです。 星松ラーメンは本物のラーメンを作るところで、製麺は国内最高の製麺所でオーダーメイドの生麺を使います。 だしは開店日から毎日煮込み、マキチャーシューやタレソースも手作りです。 化学調味料や完成品ソース、工場だしを使わずに本物のラーメンを作るところです。 星松ラーメンは韓国消費者産業評価で優秀な評価を受け、光州広域市東区地域内の消費者評価優秀企業に選ばれました。 満足できる味とサービスを提供するために、常に最善を尽くす星松ラーメンになります。 位置は先端CGVから徒歩1分の距離にあり、ボイジャー先端建物に2時間無料駐車が可能です。 バスを利用する場合は、先端郵便局か先端郵便局で下車してください。 メニューとしては星ラーメン、唐星ラーメン、チャーシュー丼、鶏皮餃子など、さまざまなメニューが用意されています。 星松ラーメン先端シリダンギル店にお越しいただいた皆様に感謝し、常においしいラーメンを提供するためにさらに努力する星松になります。",
    "QA": [
        {
            "question": "星松ラーメンのスープは何で作られていますか？",
            "answer": "星松ラーメンのすべてのラーメンスープは100%豚骨と鶏骨で作られています。"
        },
        {
            "question": "星松ラーメンはどのような方式で出汁を作っていますか？",
            "answer": "星松ラーメンは呼ぼうずし方式を使って出汁を作っています。"
        },
        {
            "question": "呼ぼうずし方式はどの地方の方式ですか？",
            "answer": "呼ぼうずし方式は日本の福岡久留米地方の方式です。"
        },
        {
            "question": "星松ラーメンはどのように出汁の濃度を一定に保っていますか？",
            "answer": "星松ラーメンは出汁に新しい出汁を加えて風味とコクを高めることで出汁の濃度を一定に保っています。"
        },
        {
            "question": "星松ラーメンはどのようにスープを作っていますか？",
            "answer": "星松ラーメンは開店日から休まず煮出した出汁を基本に使用し、職人技で新しい出汁を少しずつ合わせながら作っています。"
        },
        {
            "question": "星松ラーメンのスープはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "星松ラーメンのスープは時間が経つにつれてより深くなり、豊かな味が出せる特徴があります。"
        },
        {
            "question": "星松ラーメンはどのような製麺を使用していますか？",
            "answer": "星松ラーメンは国内最高の製麺所でオーダーメイドの生麺を使用しています。"
        },
        {
            "question": "星松ラーメンはどのような材料を使用していますか？",
            "answer": "星松ラーメンはマキチャーシューやタレソースも手作りで、化学調味料や完成品ソース、工場だしを使用せずに作られています。"
        },
        {
            "question": "星松ラーメンはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "星松ラーメンは韓国消費者産業評価で優秀な評価を受け、光州広域市東区地域内の消費者評価優秀企業に選ばれました。"
        },
        {
            "question": "星松ラーメンの店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "星松ラーメンの店舗は光州広域市光山区イムバンウル大路826番キル19-20地下1階s113、s114号にあります。"
        },
        {
            "question": "星松ラーメンの店舗へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "星松ラーメンの店舗へは先端CGVから徒歩1分の距離で、ボイジャー先端建物に2時間無料駐車が可能です。また、バスを利用する場合は先端郵便局か先端郵便局で下車してください。"
        },
        {
            "question": "星松ラーメンのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "星松ラーメンのメニューには星ラーメン、唐星ラーメン、チャーシュー丼、鶏皮餃子などさまざまなメニューがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 632
    }
}